# Auto Review ffmpeg
Ce projet a pour but de créer des vidéos d'événements élégantes à partir simplement des vidéos filmées sur place et d'une musique. Pour cela, il faut étudier la musique et choisir les vidéos à mettre les unes après les autres.
Ce projet est une embauche contenant une partie analyse audio et une partie traitement de vidéo à l'aide de ffmpeg.